電話想轉台 上黎睇好似間間都好撚衰差咁

諗住上黎睇下意見就成堆機械式洗版 攰到兩秒已經唔撚想睇

而家用緊3 D sales又煩過閪咁 又當你水魚 又慢 收得又差

香港地想續個台都麻煩過人

有冇真係邊個台係冇咁差架 睇落好似smartone 好少少？

P.s. Sales洗版即block

Sunmobile 冇乜見人講但佢有個plan連埋NowE 好似又幾抵

Submobile即係Csl，租線！

唔係支移/支聯係底線

3HK 係底線上面條底線

推